[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (33) 中秋齊齊領養日本人返屋企休息

FIND<3 YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

日趨瘋狂嘅芳典提大家正皮中本命
Treasure放假啦
不過都要刷I Love You MV

有冇人話我知Yedam發生乜事

帶埋細佬黎祝各位中秋節快樂唔講喇 細佬拉我去陪佢打牌

呢排痴得鳩鯊多 已鳩化

潭仔一早做咗你院友啦

潭仔隻手唔可以放開支波棒糖

崔崔嚟喇⋯唔鍾意人話佢可愛嘅大哥

lm

世上最可愛既忙內 牛仔祝大家中秋節快樂

直男蒸魚

潭仔（已黑化）

想食好味嘅牛仔松餅

Lm 各位中秋節快樂

成日見泡菜食松餅 想試下咩味
點解牛仔淨係識食

T hi~ 係咪新朋友呀
本命係邊個呀

鯊潭祝大家中秋節快樂

你係時候要改名（已鳩化）

T-make 好勁

牛仔仲發育緊 食多啲啱啦

T hi~~ 隊長崔B女友飯

中秋節快樂啊咁多位

女友飯係呢度會畀人歧視

中秋節快樂啊咁多位
仁榮今日做大家嘅一日sp男友 整招牌士多啤梨多士俾大家食

依到係老母飯

仁榮都係留係廳啦 廚房留返比老母們啦

尹少訓醒啦？

我係姐姐

Sor 又話個個06line

我係09line可以叫到牛b做牛哥

Treasure everywhere

你最冇資格話我薯片撈杯麵

入房啦
Btw我又試過你個茄汁公仔麵 個人覺得唔係幾掂

跳舞好正跳多啲啦

訓醒嚕 準備出街

我都會一定好正

佢唔跳都唔知佢有啲料到

Hi보석들 二哥lm Everybody中秋節快樂

有畫面

二哥二哥想跟你返釜山過夜食燈籠玩月餅呀

不知幾掂

Come on baby

我都想染翻深色

有冇人跟二哥返屋企

車㵦:太遠 不了

雖然佢哋係放假 但都好想佢哋TMI錄下新宿舍同居生活

join

好想係自己嘅眼睫毛入面玩捉迷藏

原來有埋slowcam cls慢鏡睇佢地啲表情好搞笑

你啲眼睫毛搞到我塊面好痕

竟然

癡線 咁靚仔嘅

嘩 竟然

嘩兩老表音樂都唔差

張相係咪擺錯位

張相排錯位喎⋯

想話李大輝有主持音樂節目，好期待佢哋相遇

呢個應該係點解下架嘅原因

即使我曾經都係半個X1 fans
但都係覺得呢首歌12隻唱啱啲

X1唔係個個唱到喎⋯半兒歌團

12隻少年感重啲

我今日都拎第一隻專

好想快啲攞

得一隻咋⋯揀咗唔拆卡

so sad

柒咗⋯

我今次兩個站都揀左拆

我第二水K站買嗰兩隻會轉翻拆⋯
我眼白白望住崔崔張K4 特別版嘅卡喺我眼前飄走⋯心好痛⋯
好在我嗰張係二哥⋯翻去拆碟再share

我都係今日交收
見到有幾個男飯

我都有見到⋯同埋一個明顯姐姐飯

我買現貨未有特別卡
不過好彩之後仲有幾隻拆卡
求二哥蒸魚

treasure
TREASURE

勁mean

特別卡中左邊個

張特別卡靚到

奎b

我見崔崔嗰張好靚

有牙鯊

崔崔是咪太搶手

唔拆卡好似係隨機㗎

想知係咪都係妹妹飯佔大多數

仲有男飯

樓主係咪想去認識下?

咁搞笑

好在我都okay 呢張

張卡係靚嘅

係囉，竟然有

唔知呀

排隊五個三個係妹飯

我諗都係YG家族飯好少會有街邊新男飯

Fansign 都見有男飯喇

唔好咁喇，我見嗰個明顯係中一至中三嘅𡃁仔嚟

係咪幫家姐交收

我哋喺飯圈都幾紅喎

啱

Cls

衝呀

大媽榮

又大媽

一田紅嘅？

Yes!

咁不了

收返

Vlive update

我想要無filter 相

仲順便摸埋牛b

得牙鯊個張似無filter

咸豬手

牙鯊表示:

得佢囉

真係唔想再見到filter

Ruto次次影相都搞到我以為佢係新成員

Yoshi 好好J

高抬貴手

有無人用過ivive個apps? 我試咗好多次啲卡都唔郁嘅

日本人嚟講發音算好同埋佢聽得明⋯

日本旅行痛苦經歷⋯要聽日本人講十次英文先聽得明⋯
甚至乎我寧願佢講翻日文好過

三個分開跳都一齊拉到件衫勁高 平時啲舞台都冇咁齊

我願意為咗去日本學日文

真係聽唔明

懷疑佢哋除咗二哥有線嗰啲真係因為牛仔絲咁講，太瘦
根據Gym 友講解，體脂低過某個值就會睇到肌肉線條⋯所以除咗二哥同真真，其他都係瘦仔咋
其實食多兩碗飯就無嘢睇嫁喇

屌，我四日假期呀，可以去京都行翻轉

無一個合理

我對眼救命
Yoshi好靚女

啲人話體脂低操一兩日就有腹肌現形
懷疑佢地上台前瘋狂做sit-up

啊妹原來你生得咁知性 成熟過你崔哥

Mk妹

唔係嫁⋯有朋友低體脂，係唔操，只要唔食咁多就會有腹肌個形

好慘 被迫做mk妹 好壞

係呀牛仔絲都係gym友黎架
所以佢哋真係瘦咋

#凱婷mk妹

放過我

以為今日有tmap special 出

無一個想溝sor之前有一個整得幾靚

救命 好羞恥

日本專真係冇錢買喎

忙內line真係大得勁快

牙鯊Tb個陣真係

Tb芳典真係嫩口正好多
宜家痴得多大媽filter

成個bb咁
Btw tb套韓服感覺精緻好多

Tb鯊個樣真係中學生樣 而家係大學生oppa 樣
今年呢套好似得塊布圍住咁

深髮芳典

好撚得意

好掛住bb鯊 隔住個mon都feel到佢浸奶味 媽粉嘅開始

以前有bb fat 好得意 宜家man勁多
亦都鳩咗好多

見到支那weibo有tme話佢地家道中落

好可愛

兵鯊

打交叉

勁大個交叉

tb嗰套有富家子弟feel 今年係彩虹仙子啲色艷到

我想保護鯊b

笑到仆街

得意到想捉佢返屋企

佢未入yg之前都係一名日本街童

佢唔係有釘咩？

竟然佢Tb個吊吊耳環好靚戴到佢好sexy

全車瀡最壞嘅黑鯊

求美白方法

好現實

所以人地讀書個陣 佢自己學識咗作曲

呢張真係好撚正勁有年代感

唔知點解望親佢以前啲相成腦都係佢笑到沙沙地把聲

好慘而家出道啲新人 啲黑歷史咁撚高清

係 其實張相可能只係十年前

屌 呢個時期我都同佢戴緊副差唔多咁嘅眼鏡

好sexy

無啦？

嘥曬

Jm9

又要鞭多次

我屌大媽pose

唔知咩動作嚟

標題: 有條毒撚撩鼻R J 等我幫佢出下名啦

佢可能中二病時期覺得咁樣型啲

懷疑佢班frd都同佢一樣鳩鳩下

都係 正如我中二病個陣對鏡影相都覺得自己好靚好型

係都正常

物以類聚 一齊挽得嘅應該都係戇尻嘅

所以你都開始鳩鳩地

dllm

好sexy啊二哥

嘩

Cls牙鯊同真史帆芳典個樣比起勁似個啲未發育嘅mk 仔

之前比賽，無得瞓，係殘啲
之前崔崔mixnine 仲誇張⋯眼袋大到

阿鯊係連氣質都轉埋

細佬跟阿哥出去蒲咁款

芳典係filter 啫⋯

真係cls牙鯊又係大得好快

應該買唔切啫

冇二哥喺我格離瞓唔著

屌，你仲嚴重過我

佢可摸以停止玩自己個樣 我驚過多兩年佢成面皺紋

首先要鞭尹少

屌，笑死我

快啲瞓 我今晚嚟你夢入面搵你

我覺得只會越嚟越癲 魚尾紋個啲出曬嚟

@尹材赫

真史凡可唔可以收翻TB 咁⋯

希望遲啲有翻個架仔攣毛look

YG 會狂用filter 遮

佢依家好似脹咗咁⋯

YG保護藝人形象格仔

肥咗？

張張相得阿鯊係格仔

係呀，以前塊面好尖

今日好開心 有中秋Tmap
又有師姐Cb

大滿足

你肯定今日有tmqp?

而家都尖嘅

半個鐘

好開心

好懷念個開頭

以前架仔feel濃咁多嘅

係囉

真真快啲換返呢個髮型啦

當年TB 佢一出場心跳快八拍

呀？佢兩個同年嫁？我以一直以為真真大一年

佢TB cute 得自然啲

潭光

佢TB 嗰時個氣場似大佬

已攬攬

金傻奎都有畀人嫌棄嘅一日

對佢tb最印象深刻係唔俾佢後空翻個陣 覺得佢細細粒咁但好有自己堅持 好認真好man

朝光藝潭(已攬攬)

我係love scenario 明明係日本人，一個鐘準備都去Rap
老實講⋯佢有得出道真係唔出奇⋯

佢嚟緊兩年嘅名都改曬喇

Cls sp 榮被人拒絕咗兩次

真 默默咁話我都可以rap 佢真係好用心

好慘

估唔到換下房朝光藝潭就上位到咁

係

係 仲要上得好快

一世嘅名改混曬

話說呢對係咪牙鯊做主動多啲

即刻加分⋯

一齊癲

十二隻開始洗官配喇
比著之前阿鯊一定揀尹少

屌，佢伸個魔掌去崔崔度⋯

諗起tmap揀同桌個集
Mk：因為呢幾日都同鯊哥痴埋一齊玩
最後牙鯊冇揀佢真心hurt咗下個表情

想要原圖

好正

勁正

又做乜勁

互相拒絕

潭仔溝囡一定好叻

頂 心動左

聽緊

我又有新名了

(已相愛)

Adam果然諗cp名係全世界都做緊嘅嘢

要連仔比我一個月改30次先夠

連仔心諗好攰

好想聽

快啲CB ...

我屌！
係咪真架

兩個一齊上係做嘉賓定參賽者呀？
呢度真係許願池
認哥

認哥
如果有mino帶下佢哋就好

唔洗喇⋯姜虎東喺度，仲有希澈

好似幾真下

cls 呢度真係許願池黎

Whosfan又可以投票喇
師姐攞緊第一，十二隻第三！
至少要幫十二隻保到頭三

要睇係嘉賓定係參賽者⋯
兩個效果爭好遠

嘉賓係咪估歌俾反應

係呀⋯呢啲無乜鏡頭，又好難爆出嚟⋯多數係固定嘉賓講嘢多⋯但係參賽者嘅話唔會開名咁快⋯

慢慢黎可能泡菜人見到潭仔會認得佢 刷下存在感都好

YG 應該就係想咁

可以改名了

唱嗰個就出道半年以上做會好啲

都係 有得上電視都好架啦
二哥：呀媽！我上電視啦

Wayo wayo wayo ~

Dllm
潭仔

沉牙鯊船的sp仁榮

牙鯊: No thank you
仁榮:

有伴都要왜요

花道榮公子 請問賞面一齊去中秋晚會嗎？

牛仔 are you ok
跟得啲哥哥多

同lee hi首歌太夾了吧

笑死 已經有人剪佢地三角戀

鬼上身咁

仁榮全程

到底wa我唔得yo

我勁鐘意呢首歌

男二劇本

男二係屬於大家的 大家領養仁榮啦

可能因為本身都用係iu套古裝劇ost

今次真係原來他不夠愛我 原來我坐後備坐

都好過仁榮連後備座都冇得坐

奶雀咁可愛又好撚

仁榮係: 白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個
早有六個 多我這個不多

揸住把扇行過去嗰下 心動到癲

冇人揀Yoshi
地方的芳典需要關懷與愛

同埋把扇遮住塊面行過嚟個陣 都好心動

呢個任務交俾你了

我第一個衝出黎認領

佢已經得到我2000%嘅關懷與愛

我就係講緊依下 真係勁心動

排隊啦我攞咗籌先㗎

老懷安慰了我

係 癡線超心動

原來牙鯊都收兵

牙鯊被尹少hurt 榮榮被牙鯊hurt
潭仔未係fuck boy住但係被牙鯊hurt咗

仁榮感染症

比我挽壞咗嘅牙鯊

你係萬罪之源

三哥
사랑해!!!!!!!!!!!!

三哥已經成為lovesick boy

But why we still looking for love?

你要俾啲慰藉佢

真係好老積 可能一早已經跟A team玩

快手到

傻奎今日全日睥魚仔

好cute

勁得意

三哥（單身）

金本芳典(單身被拒絕)

單身都幾好...

係呀...

Dllm

好Q
朝光藝潭(已被拋棄)

連仔心諗：又改？

心諗:

連仔：

笑死

希望十二隻好快可以好似師姐咁

要睇十次先cap到曬啲搞笑嘢

許願池

同埋要留意佢哋每個嘅反應

原來芳典鍾意玩呢啲嘢
我以後都會打開門沖涼

Yedam個嗰好好笑金傻奎

之前一度以為佢扮白痴做效果
但原來佢真係咁on9
搵人24小時保護下佢好冇

我啱啱都睇緊

阿鯊真係好毒撚

奶崔與芳典的浴室激情對話

你羨慕嘛？

如何沖涼唔赤裸

這些機會
比較想笑尻小氣仔ruto

充滿遐想嘅空間

玉帛相見

我都係我仲諗住po上嚟

師姐
要啲時間啦 ～不過我地許願一定掂

牙鯊係真係毒撚格嚟

芳典係咪仿效日本腐男本
同奶崔擦背

我想問去醫院做乜

要報警拉走變態男子闖入浴室

可能做body check?

佢真係傻嫁

突發 有一男子闖入浴室被捕

可能護聲

我要排隊做奎奎貼身保鑣

傻奎

到底係要有幾urgent先會喺人哋沖緊涼嗰陣走入去deep talk

龍尾喺後面 唔該唔好打尖

跟隊，頂你放假

究竟有幾癡線先畀人沖涼衝入去

芳典啲癖好我喜歡呀

大哥唔易做 連啲咁私人嘅私人時間都要take care班細

仲畀人投訴話唔夠錫佢哋

好想沖沖下涼瘋狂俾佢哋十二隻衝入黎

姑娘，三號床要加藥

要有十二對眼，團飯好攰仲要記低喺邊個位翻去cap

係上次HYLT我都睇咗10幾廿次

我都係⋯click rate 咁高嘅原因

我係群舞每人睇一次 自己part又每人睇一次

真係
我已經睇緊第三次Tmap 佢哋太多小動作
睇唔曬

我睇咗5次以上起碼 近排得閒又煲過

YG fans R腳趾R得太耐

我都係

好好笑

睇到眼都盲

三角戀劇集

朝光藝潭(三角戀)

三哥慘到成為Treasure終極後備座

我唔會原諒仁榮第一次拒絕典仔

佢畀人拒絕完，憑咩拒絕人

好想睇

所以佢拒絕完芳典 又俾鯊b拒絕多次

應該會陸續有嚟

要求成立芳典情緒支援小組

所以芳典要搵大哥沖涼deep talk
大哥要好好安撫典仔

好憎食蔥應該

都唔知係p落去定真係揸住棵嘢

仁榮朝光藝潭(拍緊劇)

金本芳典（個後備座猶如攝灶罅）

你好多名可以改

勁橙

道榮啲人都係撚狗咁撚佢

想睇佢哋挑戰演技

我改呢個名個陣冇諗過佢哋之後有咁多互動

連登係許願池

本來佢兩個關係最尷尬

而家個進展快到癲

芳典情緒持續關注小組報道：

總係覺得Rosé 同Yoshi有種好微妙嘅聯繫
由ygtb Rosé 揀Yoshi出線同ben pk首aquaman開始

由頭拒絕落到尾

榮仔心諗我咁仁正都竟然溝唔到毒撚
果然毒撚嘅心係難以攻略

榮仔好橙 等我嚟安慰佢啦

一陣又公佈ch.3我就哭𠹌咗

榮仔溝我啦 我一定應承

排隊啦

好撚慘

仁榮由頭到尾原來都係兵

羨慕

仲有最新個集嘅TMI 누나 사랑해

仁榮嘅兵歌系列
傻奎：共你相識三千天 我沒名無性
阿鯊： 白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個 早有六個 多我這個不多 我太好心還是太傻
佢仲做緊邊個隻兵呀⋯

係終於見識到

好似無啦喎尹少算唔算

個下突然覺得姐弟戀都幾正

好似呢首襯啲：別笑我 我犯賤 被嫌棄 也像蜜甜 別勸我 我自願 下來這條賊船 別理我 我犯賤 被磨折 也是自然 別救我 我自願 並無怨言
救命， perfect match

嘩呢首都正 被磨折也是自然別救我 我自願 呢幾句跟本講緊仁榮

俊奎有貓撚
相反今日另外一隻貓：

我以為主人都會一齊影添

一睇就知連貓都嫌棄奎仔啲白痴仔

被拒絕嘅芳典

傻奎：別笑我 我犯賤 被嫌棄 也像蜜甜 別勸我 我自願 下來這條賊船
阿鯊：別理我 我犯賤 被磨折 也是自然 別救我 我自願 並無怨言

貓表示 點解我地主人咁傻仔

Cls勁夾

我係貓都會嫌棄傻奎

仲慘過Wayo

潭仔：偽善地用你膚淺的溫柔來俘虜兩個心
You always fall in love with two at a time
請解決彼此不清不楚的身份
浪漫地扮作一起卻被軟禁
原諒我用aga首歌好應境

我這樣討厭 他完美如此 能共你好好地相處 哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
呢首都得

YG到底係咪痴咗線
我仲有大把野未睇返.....

點解可以咁夾

未飯過一團cb期間啲片多到咁

我都係⋯屌⋯呢排有少少忙

好忙呀

夾到！

澤囝又出現

哇頂...畫家奎

畫家奎

Tmap未睇，TMI未睇，Weeekly idol又未睇

呢首真心好聽

想點呀YG
出年無咁多CB 我哋會日日上嚟呢度嗌救命

有聲

乜又係你呀金生

Tmap未睇曬，TMI 未睇， weekly idol 個人嗰啲片未睇曬好忙

係囉⋯

只有我收兵 唔會係我做兵

呢條片應該要出4k 點解得1080p

你個仆街仔呀

啱啊 傻尻主人 睬佢都傻

尹少之歌-
魚仔：朋友二號 完美任務 捱到絕路 讓對方感動到自豪 還不哭方算最好 做你好友二號 賠了熱度 還有量度 連冰封都不傾訴 誰可給我外套
阿鯊：如除我以外在你心 還多出一個人 你瞞住我 我亦 瞞住我 太合襯

屌你老母

唔係傻奎撚貓，係貓撚主人

我而家咁啱就係聽緊牙鯊呢首

傻奎撚貓 啲貓嘅反應：

好彩榮b大我3年咋 道榮哥哥

有冇阿鯊嫌棄樣gif.

輸曬

收皮啦 咪扮細

搵張相頂住先

好似嚴重過我

扮咩後生呀你

啲貓應該係呢個樣

我見到佢兩張貓相個樣都好嫌棄

可唔可以用兩隻貓做meme

好在我06line 道榮oppa

我覺得頂盡接受到差五年

仁榮之兵歌:
成全衷心祝福然後就放手 放手放開所有彼此更自由
放手其實我絕非愛得不夠 放手豁出所有還有這個好友
已經足夠

上面成班癡線佬

以前真係可愛好多 好嫩

牙鯊先生 我個鯊bb去咗邊

bb鯊大得咁快嘅

好撚戇尻差啲喺車笑出聲

編～輯！

人失戀個樣係會變咁啲 最衰都係尹渣男

笑死點解可以咁戇鳩

由tmap玩到而家仲未玩完

啲字有聲

dllm又關我事

一個願打一個願捱 依啲野冇得怨人架喎

佢件睡衣

曝光率極高 就算唔係著住都要掛喺張電腦櫈度

我有懷疑過係咪唔洗

會唔會無洗過

係 周圍都見到

原味tshirt

隔住個mon都聞到陣味

笑死 佢幾百蚊一件tee日日著性價比都幾高 奎仔好慳家

話晒係一開始以為yg食飯要自己俾錢就寧願唔食嘅人

真係傻仔黎慳得黎又養到佢咁大隻靚仔

好彩潭仔問下唔係冇人同佢講唔知佢要餓幾耐

我都有好多依啲冬天睡衣 真係好舒服

dllm笑死

嘩屌金道榮

箍入面好似好痛咁

入面個舊應該係固定器

我都係 我不停reply笑到仆街

睇唔到係邊四個

屌，原來有寫⋯傻仔咗

四個真係好得意
依啲樣係得新人時期先有得睇
好好珍惜

浴室典繼續求關愛
仁榮你仲好意思出現

好好地珍惜佢哋新人時期

大家對芳典嘅愛都係用完即棄
就快變岡本芳典

我仁就歧視我？

喔 不過唔痛嘅？

樓豬你下個po可以開定去成人台了

拒絕芳典嘅愛傷透芳典嘅心

唔算痛

典仔 求關愛

典仔 裸體崔係浴室等你deep talk

第一次做出道飯可以見證新人時期好開心

我都覺呀，最pure, 最青頭仔feel 嘅時期

又諗去兵歌

好乖呀崔崔

TMAP-029

Ruto話佢同牙鯊會係宿舍做嘢

想領養佢翻屋企

阿鯊下一輯做producer , 我都想有一首歌作詞作曲都淨係佢哋

係咪好似咁

想佢哋出幻想

exactly

好cute呀

睇完潭仔啲歌，更加期待潭仔同阿鯊合作⋯
究竟佢兩個CP 名叫咩好咧

呢個有啲難諗